（抵制TVB）12月簽約死線漸近 大家要keep住做任呀！是晚商戶Osim

經過各位巴絲日日努力幫手洗版
CCTVB僅餘嘅廣告商都洗得七七八八啦
我哋就打算轉一轉行動方針
target啲宜家冇廣告但往年會簽定下一年廣告嘅大客
好言相勸佢哋同TVB割蓆 等我哋可以用銀紙懲罰佢
你尊重我時我哋一定支持你
相反你俾錢假新聞機器造假老屈我哋啦喎
咪等荷蘭叻之流幫襯囉 不過等到幾時先等到就唔知啦
你睇吓華星冰室上港台個慘慘豬樣

是晚勸誡@26 Nov 2019
Osim

咪話樓豬唔教精你啦，宜家民心所向喺邊大家都有眼睇啦未計中小學手足我地都疊馬過班五毛藍絲多多聲啦！在商言商，有咩公司仲會冒俾全香港人放棄個風險死攬每分每秒都無所不用其極地唱衰香港人嘅假新聞機器CCTVB？Osim你自己諗啦！黃色經濟圈，等緊你加入呀！割蓆唔洗錢，仲有免費宣傳效果，你唔係仲LD同落下年TVB廣告呀？

專業小知識：LD點解？

廣告商2018年年尾預繳咗錢，於2019年係CCTVB播廣告。點知間廣告商預繳咗嘅錢係2019年用唔晒，想將預繳咗嘅錢帶落2020年用，咁就為之LD啦！

拒廣告、冇煩惱！
黃圈捧、客無窮！
黃色經濟圈 又點少得你呀

【勸諫廣告商任務流程】
1.俾慘慘(唔好俾嬲)
2.唐三藏上身
3.留言勸諫

請用幾秒去俾慘慘、留言、推post
俾幾秒我哋抵制TVB團隊得唔得?
每日阻你一分鐘，咁都唔做對唔住前線巴絲呀

請用新template，勸誡夜專用：

無綫新聞，出賣港人... 貴公司現無TVB廣告，我甚欣賞；若今年用盡餘下廣告預算，我亦理解。
我只誠盼 貴公司承諾不會LD，不會簽訂2020 TVB廣告合約及不會再以無綫藝人代言。
反之， 貴公司可能將被網民列入「永久抵制名單」， 恕本人只好永遠罷買，並呼籲朋友一同罷買。(暫時抵制名單: )

記住同埋幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚 👇

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 綜合狙擊頻道(已復活，TVB狗係咪好嬲):
TG 繼續狙擊頻道(新channel，請follow):
TG CCTVB記者實時位置狙擊頻道:

割比落訂強
與負累割蓆

推

恥與為伍

推呀
一齊推

Push

泛民=民主建設派
親共=非民主派

見到有廣告之後冇買好耐

收到風mytvsuper下個月比$5000送$15000
即係比5000可以落2萬蚊廣告

各公司唔好貪小便宜呀

tvb戰線要推

四手天王

清算師真係好勁

佢台慶得番10幾點收視咋
所以而家佢報收視都要粉飾成誇平台收視
沖淡個大氣電波收視
繼續罰佢就岩

20點都冇？

推阿

push

已交任

strong post push

推推 tvb 必須死

OSIM係新加坡公司。。。。大力推喇